有冇人有留意呢隻中國產嘅大作「原神」

出左pv好似就黎公測

呢隻就中國產嘅大作
好似話搞pc+手機都有得玩

呢隻日本某廠搭時光機抄嘅game仲要搞獨佔

抄到個feel又好玩嘅當佢贏

畜牲死全家啦

日本仔成日搭時光機抄game

隻眼會射激光既怪, 天空之城已經有

係咪真係抄都係等人放內測片出黎先好斷定

呢隻唔係薩爾達咩

日本仔幾時發現左時光機黎抄game

d光效尤其打怪個d特效真係好似下

講殘體國遊戲小心比連登仔‘評論’到死為止

可惡

ps4 終於有zelda一樣嘅神作